去旅行大家有無試過遇到啲靈異事件？（2）

唔好意思大家 由於小弟無時間做酒店整合 但一有時間就會整
上一個post我敢講 靈異王一定係#22 個位巴打同佢女朋友去旅行嘅時候發現 係無買同帶dum嘅情況下 竟然佢女朋友個袋出現咗個佢地用開嘅牌子dum
我當時睇到驚撚到仆街
好 如對之前巴打們講嘅靈異事件有興趣又想避啲恐怖酒店 請移玉步到上個po
重申一點 信不信由你
大家互相專重就好
廢話少講 大家請繼續分享

人嚟

留名

有鬼

上個po嘅巴打入嚟留名推推佢先

又要驚又要留名

班迷信撚可以開到2

留名了

波台都開到千幾你唔去留吓言

對上個post有人講太陽城王子酒店
幾年前自己住過5日乜事都無

小弟未去過日本 所以唔係好識啲地方名
但我睇佢地講 好似係有兩日差唔多名嘅

樓下有Pokemon果間嘛
果陣淩晨3 4點返到酒店唔記得帶鎖匙
企左係走廊成10分鐘等開門都無遇到咩事

留名留意下

試過係門口聽到酒店房入面有聲

直到我知道個D禁忌之後回想番我先識驚

推

新post繼續留名
舊post都未睇

睇埋先嘛

夜晚明明𨳒緊條女，訓醒變撚咗條仔

想覆返上一個post講bkk hansar
我住過3次都好撚舒服但而家睇完唔敢再住
之前又住過bkk叫mode既酒店
係覺得周身唔散聚 房門成日迎住有啲野
不過住咗幾晚都好正常
後尾睇fb旅遊谷有人分享話呢間酒店有鬼

呢單唔知算唔算，自己經歷黎。
有一年同個中學同學兩個人去日本，
因為佢第一次去，而且日本我去開熟啲，所以行程、酒店之類既野都係我plan既.
果陣時正值十一月頭左右，有啲凍但係未落雪，加上個同學話想浸溫泉，
所以除左留大城市幾日之外就plan左一晚去河口湖住溫泉旅館。
依家諗番起都幾gay，不過當時無為意，
我地又無食催情朱古力，所以幾肯定果陣見到既野唔係幻覺...

果日係東京出發轉車又轉車，去到河口湖駅就晏晝12點左右。
仲記得果日天陰陰，我地去到溫泉旅館放低左行李就出去食Lunch。
間溫泉旅館包埋夜晚一餐，咁我地見仲有時間，下午1點半就去左租單車，
6點前要還車。
我地圍住河口湖踩左半個圈之後上山過隧道，去埋西湖，
當時就決定留番個半鐘左右時間慢慢踩番去，
夠鐘前就沿住路一直踩。

因為本身我都黎過一兩次，而且圍住湖踩單車條路淨係得一條，所以都唔太擔心，
沿途風景其實幾靚幾舒服，不過幾乎完全係無人。
車都可能講緊一個鐘內得一兩部經過咁
我地一路踩，中間經過西湖民宿村，其實果陣都feel到有少少古怪，
因為真係靜得好交關；
雖然見到有好幾間既建築物、住宿，但就感覺唔到有生氣。
係呢條路上面仲有唔少荒廢左既建築物，
有一間西餐廳係荒廢左、遠少少又望到有間旅館咁既建築物又係荒廢左咁，
呢啲建築物入面或多或少都仲留住唔少往日既痕跡，
例如間西餐廳入面啲檯檯凳凳仲擺住係度，又會見到有啲類似餐牌咁，
但就睇得出好耐都無人用過。
果陣我地都淆淆地，加埋望前面條路都係樹林一片（之後先醒起原來已經係樹海），
咁就緊係拿拿臨掉頭走，果陣就係下午4點幾。
但好死唔死同學部單車甩鍊，我地嘗試整番好一次之後，
唔到一陣佢又甩過，
於是我地唯有推住部車行番去。
但呢個速度又趕唔切6點前還車，慘在我又無電話打番去單車鋪話會遲，
所以我同同學講叫佢沿住路（沿住個湖）行番去，
我就超快踩番去單車鋪同個Staff講聲先咁。

當我番到去，Staff話無問題，佢都唔好意思可能俾左部易甩鍊既車我地，
叫我快啲去搵番佢慢慢過番黎。
果陣天差唔多黑齊，
我沿住路行番轉頭，金睛火眼咁搵個同學，
但一路行一路行，行到去同佢分別果個位，都係唔見佢…
我就開始慌，快步咁行番單車鋪，但都係未見佢，
呢個時候我就開始擔心佢會唔會盪失路，唔知會唔會有咩事，
天又黑哂，果邊啲燈光又好微弱，
然後我就開始跑住步咁搵，甚至乎行到去差唔多西湖果邊，
係隧道一出黎我眼尾一望見到樹林果邊有個好實在好有壓逼感既一團黑影
好似望住我咁
果下我驚到咩都唔諗即刻掉頭走...

到我淆住青咁跑番去單車鋪果陣，我同學已經無穿無爛番左黎，
雖然遲左少少但都趕得切去食夜晚旅館果餐飯。
第二日就番左東京繼續完成個旅程。
唯有一點令我依家都仲心掛掛既就係當我問番佢果陣發生左咩事既時候，佢都唔肯答我...

Lm

想知，唔好吊我地胃口

講啲唔講啲

留名先

原來有新post 留名先

冇人

次次都住尾房同前一間房

有次係一間酒店度同fd傾計時好似望到有個黑影好快咁沖左去廁所度

基本上就無咩事,但住尾房前一間都仲係感覺唔多好,反而尾房就無事

本身自己唔太信世界上有鬼，事關自己個行都會間唔中接觸咸魚

但咁年黎都未試過遇過靈異事件

12年冬天，22歲個陣一個人去左北海道玩

住札幌一間航空公司旗下酒店

下午Check in 完之後 攞鎖匙 上到樓都循例敲門入房

唔知係咪札幌成間大風雪關係，又陰天

個日入到間房雖然D 窗開晒，但都好陰森，好似人地鬼片個D咁，又舊又霉，同上網睇相超大分別

上網搵番當年酒店房相，設計一模一樣，只係無左張梳化

事後懷疑應該酒店一半房裝修緊，一半未裝修，我住左未裝修個堆

但最記得個暖氣制同電影1408入面個個暖氣制 同一個style，舊到仆街

同埋覺得好頭痛，平時自己好少病，當初我以為自己凍親，所以無咩點理

出左去玩，玩到夜晚番黎就出事

沖完涼之後諗住訓覺，平時自己去旅行個陣都習慣開床頭燈訓覺，免得自己夜晚去廁所個陣睇唔到路仆親

但一熄大燈訓個陣，就發覺好多聲，樓上又有裝修聲，牆又有baba聲，夜晚晚酒店你同我裝修房間?有無可能，個刻心知大獲，瀨野。

個刻自己好驚，剩係一個人訓係張床，恰埋眼，唔敢開眼睇周圍環境，話晒自己得一個人又第一次遇到。我有諗過去換房，但出面又落緊大雪，如果落去大堂換房 又要執晒所有野 同著晒米芝連，所以個刻無打算換房，諗住忍下

我諗過左幾分鐘左右，我突然間聽到廁所有人好大力扯開個浴簾，我個刻真係嚇撚到仆街，成身漂晒冷汗出黎

我係張床Look 黎look去....成晚訓唔到。

過多一陣，我部手機震，有人whatsapp我...我好很定部手機 擺左係張圓台上面，因為手機一震 個下會同張木台好大聲，但我起身個陣，我個刻屌左聲，部手機唔知點解係枕頭隔離，手機係床到震既話，正常應該無聲架嗎。嚇撚到我即刻牙都唔刷九秒九衝落去同front desk 講轉房.

樓上日本嗰個好鬼恐怖，但又幾好笑，幫你拎部電話埋嚟

其實間野大堂個D 裝修唔差，但唔知點解房入面會咁...

個post轉到2就靜哂

靈異事件始終唔係成日有，仲要旅行時遇到